秀茂平南村有人想跳樓

已到現場係秀旺樓個到 好多手足勸緊佢

Call定消防救護果啲得唔得

唔好跳呀